เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 19. เพิ่มโปรโมชั่นสำหรับส่วนลด
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อหลังจากที่ทำการทดสอบการขายไปได้ระยะแล้วก็ทำการเพิ่มโปรโมชั่นกันดู คลิก ![](เมนูรายการ.png)

    คลิก "เมนูรายการ"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "วันหมดอายุของโปรส่วนลด"
    พิมพ์ "30/06/2014"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "รับสิทธิ์เมื่อซื้อครบทุกๆ"
    พิมพ์ "500"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "จำนวนเงินที่ได้รับสิทธ"
    พิมพ์ "20"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "กดปุ่มบันทึกโปรรับสิทธ์"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    หยุด 2 วินาที

แล้วจะเจอข้อมูลโปรโมชั่นที่เปลี่ยนไป ![](หน้าที่เพิ่มข้อมูลโปรเรียบร้อย.png)

    เจอ "หน้าที่เพิ่มข้อมูลโปรเรียบร้อย"

เมื่อต้องการยกเลิกโปรโมชั่นให้คลิก ![](ปุ่มยกเลิกโปรโมชั่น.png)

    คลิก "ปุ่มยกเลิกโปรโมชั่น"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    หยุด 2 วินาที

แล้วจะเจอข้อมูลที่ว่าเปล่าไม่มีการตั้งค่าใดๆ ![](ข้อมูลโปรที่ว่าเปล่าไม่มีการตั้งค่าใดๆ.png)

    เจอ "ข้อมูลโปรที่ว่าเปล่าไม่มีการตั้งค่าใดๆ"

เมื่อทดลองยกเลิกแล้ว ทำการเพิ่มเข้าไปใหม่เพื่อใช้ทดสอบต่อไป

    คลิก "เมนูรายการ"
    หยุด 2 วินาที
    เจอ "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "วันหมดอายุของโปรส่วนลด"
    พิมพ์ "30/06/2014"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "รับสิทธิ์เมื่อซื้อครบทุกๆ"
    พิมพ์ "500"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "จำนวนเงินที่ได้รับสิทธ"
    พิมพ์ "20"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    คลิก "กดปุ่มบันทึกโปรรับสิทธ์"
    คลิก "กำหนดยอดเงินที่ใช้รับส่วนลด"
    หยุด 2 วินาที

แล้วจะเจอข้อมูลโปรโมชั่นที่เปลี่ยนไป ![](หน้าที่เพิ่มข้อมูลโปรเรียบร้อย.png)

    เจอ "หน้าที่เพิ่มข้อมูลโปรเรียบร้อย"